仲有無D岩新手攝影/行山TG GRP

小弟岩岩學攝影 買左部APSC無反個幾月左右
想問有無D TG Group係可以交流下攝影技術同埋唔會笑鳩新手